尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

我就覺得而家吹風想你地裝修重慶大廈，等個遊行由一開始就斷然後防暴清場
嗰日實會有臥底狗燒重慶大廈黎點火頭

呢個諗法唔錯
有無其他軍師？

心水清
一陣搞埋清真寺就仆街

施襲者一定係收左錢
明顯係黑社會
邊個同件事有最大關係
好明顯係何妖大總統LA

想要裝修 緊係要找何妖

清醒

煽火者老母俾狗屌

咁有冇其他suggestion ？

冇錯 又想搞民鬥
共匪啲招數真係來來去去都指向同一目標

五毛想你班友1020去重慶?

繼續裝修福建幫
因為一定唔會錯

係 你講得啱

致冷氣軍師:尖沙咀有重慶大廈同清真寺

我都漏左清真寺

推呀，一睇完單新聞都覺得有人會帶風向搞埋南亞。實話咩："打完一次又一次，唔係仲忍呀？"之類嘅說話。
衰啲講句，唔理帶唔帶到風向，唔排除又有鬼會幫南亞裝修

其實吹風者目的都幾明顯，當日可能會有狗仔帶頭搞事，我希望大家唔好中伏見到就盡量阻止。

推

唔可以清真寺，要仔細咁搵收南亞人嘅福建堂口，清真嘅信徒基本上喺平民

心水清

慎防中計

推 唔好亂黎

問得好

等班狗射粒tg 入去真攬炒

真係鳩黎 邊有咁大個範圍裝修

屌你老母呢條仆街真係

南亞手足好多都好勇武，佢哋咁做嘅目的就係想分化我哋削弱前線。

Agger

勁

咁講既話, 個凶手係出賣晒南亞裔既香港人

仲有尖咀清真寺

唔可以清真寺

九龍：深水埗、清真寺、重慶大廈。

對家分化緊我地，為我地製造緊敵人。
今日開過po話要搞南亞嘅，都值得起一起底先。

No racist

槍頭對準何狗

巴打幫幫手，share下消息。
等南亞兄弟都有個提防

push

南亞不割

推爆

無意義 人地都係幾個人收錢 都唔知佢地係邊頭 好易誤中副車

福建幫&元朗黑幫咁成班人吹雞，同埋有據點就話姐

邊撚個搞清真寺 即割

推 樓主講得好

班狗成日都想示威者真係暴力化，就算獅鳥都要搵到邊一派好似福建幫麻雀檔咁先得。唔好無差別裝修

不要被仇恨支配
本身戰線已經唔夠多勇猛
唔好比人spin去搞南亞
搞完 政府就會回應你？ 只會比藉口佢地話你恐怖襲擊
我地運動係長線 唔會一朝一夕 因為我地對緊既係共產黨

重要佢地都係收政府錢做野 唔通佢地有政見咩屌

唔好唔記得起太子時都有南亞人幫示威者手

啱啊

對準政權，南亞不割

當我地on9咩 點會因為咁而搞南亞人 眼見都有南亞手足

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架
收皮算啦

冷靜，冷靜，冷靜

不要被分化，南亞兄弟都係香港人一份子。
如果打人既係香港人，請問香港是否要被全面裝修?

搵出打岑子杰後面主謀先係重點!!!

屌心水清

邊個搞重慶大廈 大家知咩料啦
唔該當日有人想搞嘅話 一定要幫手制止!!!

收到

ching心水清

果幾個南亞人唔等於所有南亞人，都有好多南亞人係好手足，目標應該係背後主謀

其實係心水清既都知南亞只係打手
後面指示既顯而易見

前一晚要再開過post提醒
當日經過重慶同清真寺要留意身邊
邊個想搞事即刻圍住佢
班鬼郁手就召喚神獸
九成九係黑鬼扮
有南亞手足麻煩去一去同同鄉做文宣

真正大佬都唔係南亞佬 打佢地做乜尻

司馬昭之心

好多南亞手足都有係今次運動入面流血流汗, 出左好大既力
絕對唔可以因為有南亞人襲擊岑子杰, 就將怒火發洩係其他無辜既人身上
星期日, 一定要留意有無人去襲擊南亞人, 南亞鋪頭同宗教場所
各位到時遇到上述情況一定要制止

推
乜撚中伏

大家唔好搞到南亞手足呀
唔好唔記得錫克廟幫大家
仲有早期已經召喚神獸，連儂隧道對抗藍絲廢老嘅都係南亞手足黎

唔好衝動誤中副車

求幫手spread開去
全民10號風球吹風警戒

樓主心水清

咪撚中伏

清真寺最好保護下, 分分鐘港共又搵人做戲

要搞就一定係何妖同福建佬

邊撚個科水俾班柒頭

tui

郁岑子杰

激嬲勇武

星期日大裝修

瘋狂拘捕

再來緊急法

宵禁/禁遊行集會/區議會押後 等等

黑警 打錯 無種族歧視意思

No 重慶大廈
No 清真寺

南亞巴20號一齊出來啦！

單野係何妖做

我記得太子有南亞手足拎卡板擋子彈比手足撤退...

阿sir仲味收工返屋企屌閪?

繼續裝修360同中銀先係正道
因為金主係佢地，兼且一定無錯

有鬼點算好
大家有冇咩方法阻止？
唔通派人守住咩？

重慶好似唔係剩係得南亞

一撚定係咁

你老母臭閪有人唔做做狗

好快就會輪到何妖比人打再架禍比手足

我係荃灣仔，好多南亞朋友住附近。
佢地一般都好好人，好有禮貌。
賣嘢好老實，牛肉雞肉好新鮮，我間中都有幫襯。
雖然有d文化習慣同埋語言唔一樣，但我當佢地係香港人自己人，唔係外人

喬裝示威者

前一晚去定呢個地方貼文宣

示威者一撚定唔會搞呢兩個地方

搞嘅=鬼=狗

做狗要聽聽話話叫你食屎就食

食左屎味呀？

打速龍>打馬蹄露>南亞人

應該繼續福建幫同何妖

呀sir你好

一定要阻止人搞清真寺
要搞就搞背後個搞手

同意，推

寬亞不割，清真寺裝，重慶大廈絕不裝修。

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

其心可誅

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

會唔出宣言，文宣

其實啱，佢地圈子好細，一係交個幾條友出黎，一係就專裝修佢地鋪。
佢地好多都好困難先係香港重生，都唔想又俾人搞到返起點架。

一定一定要阻止

搵河妖

又係拉一派打一派 經濟階層就借錢中產買樓 種族就搞分化

搞重慶等於中計

元朗

河妖萬歲

有冇人有南亞朋友仔 叫佢哋篤個金主岀嚟

同埋真心要搵人喺清真寺門口守住 唔可以有差錯

我地一直針對的係黨派同價值觀, 唔係膚色同種族

大總統

你話我膠都係咁話今次 真係要用和理非解決
殺左幾隻南亞仔仲冇用過殺警
同埋有南亞手足撐過我地

有冇人真係咁撚蠢
古惑仔收錢做野
國藉唔係重點
佢老細先係重點

大把打人藍絲香港人唔通同香港人割咩

要裝主謀

齊齊手拖手，守護清真寺，

邊個搞 = 鬼，要立刻獅鳥！

何妖 呢鋪我真係屌你老母

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

你話我係鬼我都無辦法
依加就係有人故意想搞到1020變成要裝修，搞南亞人
等和理非唔敢出黎
香港人可唔可以唔好再畀人分化到呀
唔該唔好 以偏概全唔係所有南亞人都係衰人

1020見 話好左和理非上場㗎！！！！！

唔需要捉兇手，總之咩都入何妖數
佢一係就頂唔順供個兇手出嚟，唔係就當佢認左

重慶大廈好多係非洲人黎喎

劍指中共

唔搞南亞，只問幾錢，比雙倍，搞紅官同狗

出到去有機會比現場氣氛影響，總之手足有共識唔好搞佢哋，記住對事唔對人，我哋唔係Chinazi
搞重慶大廈同清真寺會一次過比人屈種族同宗教歧視

推啊
你呢個推論好有可能

認同

仲係好多信伊斯蘭教

香港人和平地行！行得出色D！

已經有五毛狗開post話要搞清真寺

磨擦力很高

唔好一竹篙打一船人小學生都識啦
更何況有大把南亞人幫過我哋
滅火筒 打的士 俾人訪問嗰個 仲有好多好多

話搞南亞嘅一定係風向撚
完

而家有咩民主派人遇襲 第一時間一撚定入鳩呢條世紀大仆街數

扮狗火燒清真寺，入狗數。。

中東、北非、巴基
重慶大廈係聯合國🇺🇳

叫UST南亞巴提早同重慶大廈+清真寺嘅同鄉講聲小心果日有false flag扮我地放火
然後遊行當日派人去守 捉鬼

南亞人私底下搞惦佢

呢件事好鬼，唔遲唔早

黑警隨時攪破壞，挑撥

大家要記住，南亞收錢嘅係幾個人，唔關其他人事。

我哋要對準目標

六大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

香港人，反抗 !!!

推上國際，我係和理非，一定走出來。

搵多2-3個糾察同埋自己人守住
慎防有鬼辣火頭？

Welcome ISIS

［風向］裝修南亞幫

我地清醒唔會對重慶大廈郁手
但你估黑警土共會唔會派人郁手挑起對立？

讚成

叫佢地提防下五毛搞事撚

果日唔係香港...可唔可以搵手足保護重慶大廈同清真寺？

推，繼續入福建幫數就得

唔洗fc都知 一撚定係世界級仆街何妖

係咪要搵人向南亞幫做下文宣, 話出錢打人嘅親共金主想令香港示威者將矛頭指向南亞人士, 挑起示威者對小數族裔的仇殺, 叫佢地通知親朋戚友地唔好再上當呀!?唔好比人帶到風向去針對南亞人士, 應該反向對佢地做宣傳有話人想挑起港人對南亞人士仇恨。

順便connect咩南亞巴絲出嚟抗議共狗破壞佢地係香港嘅寧靜生活!

一定係班mon po狗想轉移視線
要解決問題一定係由金主入手而唔係族裔

我相信真正嘅手足會識得分輕重
見到有人做啲傷害無辜人就要制止

燒呢啲喺呢一刻唔會有意思，對準請班南亞仔嘅人嚟燒先有用，你燒個郁手嘅咁出錢嗰個咪好著數

唔好中計

南亞都有手足，唔係種族問題

yes！

所以星期日嘅遊行要召集所有南亞裔香港人的面孔！

邊個指示先係重點

Yes

卧底狗一定帶頭搞南亞仔，之後南亞仔次次見到黑衫就搞

想報仇既手足，就去南亞幫問下收幾錢屠一隻狗，比double

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

想搞種族仇恨？

出文宣割比南亞睇 最緊要佢地明姐

push ah!!!搞難民有咩用，一定係根源入手!!

南亞都有好多手足，唔好亂搞手足。

南亞都好多手足,個幕後黑手真係當我地蠢?

Yea, I treat them as Hong Konger!

推呀!!!講定有咩都入黑狗數!!

幫手叫佢哋星期日出嚟行
當澄清又好 當多個人又好
對家想分化我地香港人 就更要團結
唔好比啲賤人抹黑我地香港班南亞兄弟！

我覺得要對準係共狗買兇囉

南亞人做呢啲所係為左錢
未必關政治事

Push

有無人做個流血的官材遊行！做大D作宣傳，流人民血的政權！

你地順下我意啦 好難攪阿

明白曬
有冇南亞朋友仔同同鄉
講定嗰一日
可能有啲警察扮示威者
搞重慶大廈 清真寺

1020
拒絕裝修
邊個裝修唔好怪比人拉埋一二邊再教育

到時搞重慶大廈 清真寺個D就係鬼

保持頭腦清醒

南亞人好多同路，少數黑底收錢做嘢

同元朗嗰次一樣
一個半個衰咗
有人帶風向叫人拆撚咗人地成條村
照辦煮碗 大家知道今次邊個做啦

班狗自己會做架啦

講明先，搞重慶大廈同清真寺即割

麻煩手足過重慶派傳單叫佢地提防支共

合理推斷

就係想大家搞重慶，甚至清真寺，等外國人以為大家玩恐襲

不割不分化
南亞有共同信念既都係自己人

施襲者100%共權政府
忽墜入圈套

up

搞重慶？不了

上次大家識做，今次唔好中計

我當佢係支那辦指使

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

南亞版一拳超人

[不分和勇]我諗大家好似唔記得左一啲野[/齊上齊落]

你老母俾狗屌生左你隻狗仔

喂又ok wor
但重慶唔係多印度人咩

邊撚個搞清真寺搞重慶一定鬼！即捉撚住！呢頭上黎放風分化個頭即做！我屌你老母啦！

到時見到嘅話一定要捉同制止 一定係鬼

推推推
但係我係P牌

要守衛重慶同清真寺

我覺得有必要將呢個風公諸於世，唔係星期日班狗做嘢我地就太敢遲

唔好亂樹敵，大部份南亞都係巴打

幕後黑手一定係政府/共產黨/福建/元朗四個求其一個
而佢哋咁樣今次安排就係專登引我哋去搞南亞人
佢哋想令我哋嘅敵人越嚟越多

搵人出定宣言
搞南亞手足地頭即割
唔可以班臥底狗搞事

佐敦泊車檔

最想搞重慶咪班狗本身囉！
成日覺得佢地麻煩 又歧視人
咪又係班狗！

國安來港執勤經常住重慶大廈

心水清

唔該俾福建幫埋數
俾時間南亞仔調整意識形態！！！！
同我推！！！！

我覺得南亞仔係收左錢
我地應該加強南亞仔文字既文宣
再裝修福建幫同中資
因為係佢地出錢

要announce星期日邊個搞清真寺同重慶大廈就有鬼 要即割

支持裝修何妖

推 唔好比班狗帶風向
要和理非

Push.... 對準何妖！

Ust南亞仔喺格離post話係難民做
佢地淨係睇錢 唔會care香港

搞清真寺同重慶大厦既人一定係鬼
popo唔該唔好到時賴落我地度
呢招唔work呀 收皮啦

認同要預早得到共識！

重慶大廈國際地標黎，毀壞佢同毀壞香港既國際性一部分一樣
邊個吹風邊個係鬼

合理

之後集合南亞打手足，1020唔好中計

唔洗裝修其他人
邊一個黃絲比人打就裝修十間民建聯辦事處

總之先裝修何君堯一定唔會錯

特別佢個元朗自製嘅大工場

搞重慶大廈
狗都未必夠膽啦

監生天台掉你落地都得

對準何君堯及其子女

與其獅鳥南亞
不如獅鳥起左底既藍絲/劏狗

勿被帶風向！

要調返轉做
將對家企圖帶風向 製造種族對立嘅證據整合
推上twitter reddit
connect外國左膠
最好大力宣傳埋連登仔迅速破解陰謀
今次運動其中一樣最catch到attention嘅就係香港人嘅智慧
呢啲文宣好有用

裝修哂啲中資國企先啦
南亞人希望 UST南亞仔搞搞佢叫佢啲同鄉出番個聲明同兇手割

真

搞錯左班認自己香港人嘅老友好大件事

南亞人有好有壞 保持冷靜 對準政權

不如改元朗大遊行?

G

咁要佢集合下同鄉會登報
最好支持埋五大訴求

搞清真寺
一係鬼
一係無腦

仆街港共想分化 南亞都有手足
唔好被spin去種族紛爭
打手只係煙幕 對準背後金主敵人！

對家想spin 我地做racist

已經有班黑警出黎帶風向

依家只能將所有野賴左落何妖到先

搞南亞人就會變種族對峙，變國際新聞，港人變暴徒。

推呢個

雖然憤怒，但千祈唔好搞種族主義！好大鑊！
刀手背後一定有人俾錢做野，諗下有咩方法搵到佢地爆料仲好！

真係唔好中計

老全家啦佢

有道理

為免發生我地應該去重慶大廈講示威者唔會搞佢地，如果果日搞佢地一定係黑警扮

拉
有南亞手足架大佬

on9?

推呢個，大家要理智啲睇清楚，邊個先係敵人

黨媒上黎帶風向

唔洗裝修南亞

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

連豬對香港人既忠告

唔裝修！

邊個搞南亞地方邊個就係鬼！滅火🧯隊準備

召喚ust南亞巴

裝修重慶大廈附近既中資/福建 但完全唔搞重慶大廈 再係中資門口 噴"無糧出睇你點煽動人"

裝修重慶大廈附近既中資/福建 但完全唔搞重慶大廈!

裝修重慶大廈附近既中資/福建 但完全唔搞重慶大廈

暗箭難防，大家一定更多人出嚟行，互相照顧呀！

何妖呢條仆街真係好撚柒煩

何妖暗地裏笑緊
咁多位連登仔記得要獨立思考

咪on9啦，南亞人唔通唔係香港人？
大把南亞人真心愛香港，捍衛香港價值，為香港着想，所以大家都係香港人！
唔好比d分化撚五毛狗點到你班友頭頭擰 ，搞到自己變左真正嘅支納綷

洗唔洗搵定手足保護佢哋地方

南亞唔搞得，衰既係比錢收買既人，唔可以甘樣就入南亞人數

手足維持理智思考!!!

係一定要講定

叫佢哋有人打佢哋燒佢哋呢，打到佢哋嘔枝警棍嘔枝槍出嚟

共匪啲招數真係來來去去都指向同一目標

都得嘅

對家分化緊我地，為我地製造緊敵人。
今日開過po話要搞南亞嘅，都值得起一起底先。

好文要置頂

冇撚亂搞南亞呀 咁撚多人你點知邊會打邊個 又唔識分
仲在個啲正路應該係普通打手 唔似係奶共打手 姐係有錢我地都請得

利申我估

唔搞南亞係好。

獅鳥是用作自衛，呢句自己諗點解真正嘅手足係唔會咁無腦燒重慶大廈

好簡單 遊行開始0裝手足人鋪圍重慶大廈門口

推，南亞不割！

我另一個po同左佢講

但要先表明來意，廢事惹人誤會

幫推 認同

之前清真寺成日開放俾人入去避咪搞呀

啱呀屌！推行動post啦你班仆街連登仔！！！！！個個冇critical thinking俾人帶風向！！！要做連偵探唔該集中一個post

中共先係大佬

Pish

鬼多

有無英文好巴絲出定文宣，示威者絕不會搞清真寺。我們唔係 racist

我基本上係相信香港人
但有時見到啲啲垃圾言論唔理佢,又怕萬一真係有真心膠上當
理佢又好似同幻影搏鬥咁
愈來愈唔想上連登

斬人係背後政權 !

南亞不割！！

我反而覺得係福建幫，何妖只係隻馬前卒

好有可能

我剩係知終點係西九

有事入何妖
一定沒死錯人

未見過咁撚廢既議員
咁撚樣都沒比人DQ
真係天沒眼

係時候做多D其他語言文宣

何妖！

Ok

收皮啦四處破壞嘅仆街

巴心水清

對家都人會屯重兵，如好多便衣狗
如果唔係20/10，再等一等會唔會好d

推

擒賊先擒王

無錯
唔講理性齋講策略都好
我地都唔可以無差別咁搞南亞人
一搞佢就會屈你種族歧視 然後明裡文宣抹黑 暗裡操控黑社會南亞幫對付抗爭者
成件事就會變成示威者同南亞人因種族問題起衝突 蝕底一定係我地
有能力搞啲咁危險嘅卒仔 不如直接搵個蛇頭

咪搞重慶
重慶入面d南亞同非洲人好nice
出面果d唔同

同埋重慶入面d人好多撐手足

近來大遊行前都會有攪手比人伏，好明顯係對準左政權既春袋。我地既目標係政權/黑警/鄉黑，比錢既係呢批人，做野既係無良知既南亞。而今次運動南亞兄弟好幫手，所以未認清楚目標唔好隨便出手，以免佢地為難。

其實我覺得呢次襲擊係想再搞興d勇武。。。等勇武再大型出動一次掃場。。。政苦就有機會推遲or cancel區選。。。如果識得勇武嘅朋友記得勸吓佢地忍耐😔😔
南亞兄弟要幫手收風，要盡快揾到背後黑手。

總之唔係唔做野，做開既要快手唔好送頭，對準目標，和勇合一。不化不割

好清醒

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

痴撚線，平時南亞打交至少都要三部EU一齊到重慶大廈門口班狗先敢落車做嘢，仲要只係企喺門口扮鎮住個場。邊條柒頭真心想裝修重慶大廈？

有道理，中point。

改路線?

唔準搞南亞人
我地而家一定要靠外國勢力支持我地先可以贏lee 場仗，所以一定唔可以得罪南亞。 槍頭要一致指向中共同林鄭班子。
如果有人破壞南亞鋪頭，我地就見一個打一個

唉屌你咁講我即刻幻想到會有popo攪

咪搞重慶

完全封鎖弱智

帶風向都有高低level....u are very low

先發制人提前同重慶啲人講黑警會揾人燒你哋，自己睇路

裝修裝飾一直都撐
但Solomon同drump開到聲 岑子杰又遇襲
其實我地十月都一直衝 1020巨型和理非集下氣都冇害
下個星期繼續勇都得

全世界集中焦點 谷人數 塞爆九龍

一定有卧底帶頭搞重慶
手足們要諗辦法應對